好嘅情歌，要痛；極好嘅情歌，極痛

極痛因為極愛

子華神

我以為
我愛的人
True True

多謝巴打推薦

張敬軒 - Hurt So Bad
關心妍 - 白費
MLTR - That's why you go away

all I want -kodaline
回味-kolor
最安靜的時候-19moment
回到過去-周杰倫

假如讓我說下佢

去

說下佢都唔錯

容祖兒 - 怯 16號愛人
周董 - 晴天

juno- true romance

我一個人記得就好
越愛越配
無mr救藥
隨時都在
我愛你勝過這世界

重新出發

再給我兩分鐘 讓我把回憶結成冰

btw 巴打啲po仲頹過我